[正視聽]罷食美心唔單止因為伍淑清，而係因為怡和！

我見好多人都唔記得咗，我都明條柒頭”美心太子女”係易記得好多

但係真正大仆街係怡和呀!!!!!!

怡和洋行欣賞美心的生意，邀請美心以股換鋪：「一人一半股份，收百分之五十純利；而我們則可以獨家取下那些地盤」。當時怡和主席還承諾，所持有的美心股權，絕不超越伍家。因此，怡和旗下中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣及尖沙咀等的寫字樓物業也見到美心的蹤影 (from 獨立媒體)

而怡和集團一直keep住支持止暴制亂

咁你答我，我地應唔應該罷食美心同怡和呢？

Btw死熱狗我屌哂你地老母呀，同我講咩黃藍是政見，好食是良知？

平時唔罷食藍店，又唔支持黃色經濟圈都算，而家鄭松泰買美心蛋糕仲要幫手護航?

仲問翻人係咪藍絲?

老實講你地仲嘅野結本無論思維定結果上黎睇都係同中共如出一轍

屌

推

幫推

多謝你善心打破0回覆

等埋張虛擬卡過期就唔駛再去七仔

點避7仔

你有咩一定要去7仔買?

推

全部都可以避
除了惠康難d

明明之前成日見張圖，而家唔見哂，大家唔記得哂

怡和欣賞鴉片

百佳囉

都係一鳩樣啦 總之同美心有關嘅 全罷

提提大家
HK IKEA 都係怡和

7-11 次次遊行最爆就7-11

食返啦一早 無理由同荷包鬥氣

就係因為伍淑清

轉個名先講呢句啦
係人都知你長期食開美心呢啲狗飯架啦
中餐冇火喉、西餐冇味道
真係餵狗一流，係你啲賤種先會鍾意食

美心35 蚊午餐好食過龍門狗飯啦

+X入再出發又唔計藍
個龍門放好未

35蚊倒貼食美心都唔制啦
龍門唔算好食 但都一定好食過美心啲溝水飯

on9 why not both

怡和其實由鴉片戰爭個時已經奶共

美心早餐都好正 試下先講

Sure

有人話外資唔計喎

惠康係難避, 百佳而家無心做咁
好多區惠康:百佳去到 3:1, 有D 誇張的 4:1甚至5:1

食完又要唔俾人講
熱血共民有啲共產黨嘅痕跡

冇yuu會員
都唔想申請

根本先唔講佢議會表現點

議會表現同食美心係兩回事

可以儲分喎

睇唔到

食 我就當算喇 我又唔會話你衰過乜乜

但美心好食！？？

仲好食是良知？？？？

會唔會牽強d?
有邊個大集團無支持止暴制亂

美心集團旗下好多餐廳，以下呢D都係美心

仲有一堆特許經營：
Starbucks
Cova
Cheesecake Factory
魚治UOHARU（中環雲咸街）

樓主on9
擺明大家剩係擺美心
無人理ikea 無人理welcome
屌你老母
根本擺美心個理由on 撚9
成班黃絲柒左唔敢認

up

同埋因為怡和，而家成日話佢講咗一句野又少股份我地jer住佢

其實怡和都係重點之一，ok?

Thx

唔洗提升就業機會架

希望做美心既人全部失業, 包括BACK OFFICE

希望每一個打電話投訴蛋糕小店, 小販, 同網店既OFFICER, 全部永久失業

熱狗柒就算

推
熱狗成日等事情耐左就開始考人記性
好柒煩

一直罷買怡和

然後話人無記性/記憶很重要

係好重要，但係唔係淨係俾你攞黎翻舊帳，攞黎私怨屌人囉

真係留番比支那狗食

推比藍熱狗睇

Good

保就業順便保埋中共?

暗黃

熱狗衛星 Page：

北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
學民苦主大聯盟
左膠精神科
如水Be Water

熱狗真係on撚鳩

怡和=英國殖民香港勢力

仲有kfc pizza hut

熱狗今日：怡和係香港企業係咪想變晒中資先

聽日：空姐牛肉飯都係香港企業

後日：林鄭都係香港人係咪想變晒北佬先

真，個思維就係咁

偽本土，真土共

認真問，美心可以點做？唔通買返嚟怡和啲股票返嚟？

哦
大家都是港豬 心照啦連登仔
抽螞蟻先 真香

條友美心都話好食，周圍同人講鍾意食屎
咁多間快餐美心真係最難食

Push

正視聽
唔好俾熱狗帶風向

N日後：如果TVB新聞部無人內部反抗，TVB會變成純紅色媒體。

EXAC7LY!!!!!!!

以為諗住當個老女人做CONDOM扔走就當冇事?

推
太多垃圾5毛開工洗地

我都想問 我半年先去一次7仔

咁冇計既 有得揀揀個相對好少少少少都好

呢個SURE啦 唔會買

痴9線 藍絲真係食開屎

快D BLOCK咗條友啦

TVB有廣東話已經好好，係咪想得返CCTV聽蝗語

熱狗：所有藍店嘅店員都好磨菇，以後不分黃藍

唔理係美心定福建360，過到自己果關就得
推

即係杯葛怡和啦，係未

等佢完成交易後去OK
btw其實有咩一定再去7仔ok買？

利申：成世人幫襯便利店次數兩隻手數得晒

係

push

預先網店買定

Why not both

你唔理=冇人理

除左極少地去 IKEA

其他怡和好似戒哂

美心而家想洗白？
慳d啦

可以執笠

收皮啦你自己又罷得幾足丫？
網上話罷
實際m記ikea mtr乜柒都去
間間大集團都止暴制亂架啦

加入熱狗門檻
智商：90（低於）

我罷到足，你收皮未

鴉片戰爭嗰時 有共奶咩

方便 開24 夠理由未?

咁kfc同宜家都要

佢哋有好人經濟

蟎仔話自己岩就岩啦

美心養活好多香港人架

放心，罷晒

佢地會食住M記屌人食美心

711又唔得
ok又唔得

射撚滿條柒頭

熱狗收皮啦

香港人撚同你咁有骨氣咩

乜萍嬸原來係熱狗黎
佢不如繼續深潛啦真係好撚肉酸

媒體話佢地知要撐/反
然後成班搵藉口撐/反
某大報直播理大逃生直接出賣抗爭者就話bbc都有播又媒體責任又呢又路
仲好意思話美國撐11啲人on9

你呢啲係邏輯謬誤

假設人地做過乜乜乜黎方便自己屌人

鬧交黎講你都算鬧得柒

仲係推呢d post
到宜家都未明個局？
連登仔就係連登仔

劉細良成日唔導講fake news

張圖我自己放上黎，我唔罷埋一份我放上黎托柒？

中信呢？華潤呢？中國建築呢？

做人唔好咁固執啦

搞返清楚就好
諗返起上年比條無關痛癢嘅伍淑清搞到裝修焦點放落美心唔係華潤度

好多黃嘅朋友照去IKEA唔知佢哋係咪唔知IKEA 係藍

一定有，就算人地唔做自己都要做，如果可以就帶動埋人地一齊做

就係咁簡單

牙泰支持開好人經濟圈
同黃色經濟圈都算同路

我個po嘅價值係咪低過出面啲囡囡po

大選po大把人推，本地抗爭係咪唔洗理了？

定我又過唔到智力門檻？

見到佢啲鋪頭已經好似聽到林子祥把聲 好煩膠 推

我諗好多係唔知/唔記得/抗爭疲勞

所以先希望大家互相提醒

Y-U-U

熱狗買美心，罰大惡極，藍色集團

咁689都暗黃係手足
佢係89年譴責中共

Yuu

689係港獨之父

識唔識？

ikea好難啊

熱狗成日岀黎搞事

偽善到仆街

加埋成班黃衛兵一齊去kum過人檔
惱羞成怒柒左要繼續死撐

假設？身邊個個黃絲都係咁
日日去7仔m記ikea日日ig轉推消息當抗爭

怡和都係全世界都係暗黃

一打唔洗找

同鄭錦滿講

光合作用啦戇鳩仔

手足有得揀對唔對得住手足

話你班仆街搵藉口撐搵藉口反邊撚到有錯

收膠師，幫你推返

食美心就無錯？

食都未食過話人唔好食

佢地勁唔理性

周圍同人講鐘意食屎，屎好食

熱狗等於暗共

其實我一直以為Market Place 係誠哥架.....

所以咪要正視聽

唔好俾佢帶風向，就算好食都唔會食

咁比我揀都寧願食美心 由細食到大 有感情

班人偽善到仆街

講緊樓主呢d 死撐撚

死撐啲咩？

件事係咪因為我死撐而會造成啱都變唔啱？

你啲邏輯混亂到咁？

件事個本質就係食美心有問題->應該唔食

有無講錯？博唔博到？

熱狗鄭松泰食美心

噉姐係物以類聚囉

繼續呃自己啦 揾間易罷既當抗爭左
誠哥都止暴制亂重新出發啦
你罷啦

你就真係繼續呃自己啦
唔罷根本冇人想理你
但你幫襯仲要好自豪噉
衝出嚟柒
誠哥都好易罷架咋
繼續屈我囉
我對得住自己咪得

好呀 真係避晒比個like你又點話
記住d大商場全部唔好去啦
對得住自己呀

不了

mtr九巴新巴小巴都唔好搭啦
師兄加油呀
記得對住自己

諗住質疑我冇罷誠哥
點知我連誠哥都罷埋
駁唔到我就推向極端
知你好想幫襯藍店美心 我全力支持你幫襯美心
我冇反對你

你繼續搵理由撐自己幫襯藍店囉
我唔會狡辯 我都會幫襯大商場
但我唔會砌詞狡辯 我認衰仔

挑對得住自己

偽善撚

噉你係咪砌詞狡辯？

我罷得足定你罷得足？鬥下黃啦

狡辯d乜
一路講緊你地雙重標準偽善罷d唔罷d
揾間容易屌既罷左就當抗爭左
然後個心就舒服晒覺得自己有做野

我屌 7仔藍架？

我點解要罷
人地公司無作奸犯科有條犯婦人出黎發up風就要罷？

我點樣雙重標準？我真係冇食美心喎 點解唔可以話人食美心
更何況罷買梗係揀易罷架啦 唔通揀難罷嘅？
美心對你黎講可能好難罷啦
但我以前都成日食元氣同千兩
依家我罷完個心真係好舒服架
起碼有用過上嚟幫藍店護航囉

你話點咪點囉

幾時罷飲水同沖涼？日日俾錢大陸賺口裡說不，身體很誠實。

有得揀咩
基本上出街周邊都係藍店
樓主問心你自己都有幫襯

好意外呢